有感而發，你地點由邊一刻先知道自己係人地眼中係靚定柒

原本就知班女同事有個靚仔男同事排行榜點知尋日有新人入職就偷聽到佢地討論緊個排行點改個重點係我聽到有人話點改都好 xxx（我）都一定係最樣衰果個果刻終於知道自己原來生得咁樣衰

呢樣野好主觀嘅

但係十幾個女同事傾好先排架喎

慘

個friend叫我整個好醜既樣出黎，明明我乜都冇做佢竟然話「就係咁啦，就係咁啦」

講下笑啫

你都好啊有第一位，全部女同事都記得你

又話lihkg多柒毒根本就假既

由細到大都無比人講過靚仔，所以由細開始就知自己係柒頭

其他男同事好高汁？

幾多歲呀 班友仲成堆小學雞咁

應該係由邊一刻開始唔再在乎其他人點評論自己（唔係話邋遢嗰啲）

地中海肥佬都高過自己

邊個靚仔啲呢啲通常都好主觀
但邊個最樣衰就好客觀

生得好矮就幫唔到你

番正題，合照果陣就知自己靚唔靚

排名高過自己唔係身高

我係最樣衰, 但我最受女同事歡迎
講左咩自己參透下.

到依家都唔知

有冇差成咁

根本就無人分享淨係笑鳩我

個女仔同佢d fd講話接受唔到我係因為帶唔到我出街

好多女神受我溝

我就知自己係靚仔

用iphone個刻

到而家都唔知 比人話過我第一眼望落去係串

但又有人話係乖 又有人話係毒